黨鐵你唔比人放火燒閘咪算係咁囉

文件又偽造 服務又閪
大家記得唔好濫用2蚊或者跳閘呀

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！